其實你地知唔知黑衫黑褲唔係dress code黎???????

係啊，"black bloc"啊，知唔知咩叫black bloc?

引用維基
A black bloc is a tactic used by groups of protesters who wear black clothing, ski masks, scarves, sunglasses, motorcycle helmets with padding, or other face-concealing and face-protecting items.[1][2] The clothing is used to conceal wearers' identities and hinder criminal prosecution by making it difficult to distinguish between participants[/size=4].

好啦，我想講乜?
我相信唔單止一個人有諗過/發現black bloc有時變左負累。
9月1大搜捕係最佳例子，個個都要搵衫換。

Black bloc原意係令人分唔到你係邊個。
E家變成左一望就知你係咩人。

所以我想講嘅係，用black bloc之前諗清諗楚呢個係咩行動。

勇武行動，攻立法會，拆狗屋，必須black bloc。

合法集會，合法測試交通，[size=6]black bloc係負累。

留意我強調緊嘅係犯刑事嘅行動。合法嘅行動，絕對唔需要亦唔應該black bloc。
有人即刻話，堆曱甴都唔會跟法例架啦。

冇錯啊，班曱甴係唔會跟法例架──正正係唔會跟法例，者係你着乜色衫佢都可以逗你搜你身扣你48個鐘，咁你仲black bloc增加自己比人逗嘅風險黎做乜? Black bloc係增加緊上法庭告得你入嘅成本咋，唔係幫你攔狗啊。

以上嘅野可能有好多人講屌係人都知啦
但事實上就係好多人已經當左黑衫褲係dress code而唔係戰略
例如9月5港大醫學院人鏈行動
9月1測試交通(我知9月1有人真係衝，但更大部份真係外圍搭下巴士咋)

自己反思參透下

P.S. 當然，你想特登平時都着黑衫作為對抗白色恐怖嘅手段，冇問題都尊敬你咁做，不過要預左比曱甴逗

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

屌唔小心放大埋個size=4 code 好柒 大家當睇唔到

入機場，唔叫口號
遊客造型先係真正隱身

對

我奉勸所有示威者不要再著黑衫

推
手足 be water 實際作用比象徵更重要

聽日唔係示威呀
冇示威者
只有遊客同香港人呀
坐車呀

次次叫人睇情況，有啲情況盲目black bloc只會增加送頭風險都要會人屌

越共當年點解咁成功, 就係佢地冇制服, 同平民一樣服飾, 美軍因此分辨唔到邊D越共, 邊D平民, 結果常常被偷襲, 最後因為無差別屠殺, 反而激起全民抗美, 包括國內外反戰魚論. black bloc 有佢用處, 但有時亦成為負累!

冇錯
預左個event行合法路線 之後扮街坊走嘅
唔好再着黑衫

除非預左衝

冇錯遊客係好重要
比著我係毅進狗
我最希望見到著黑衫，戴頭盔
一定唔撚會仆中遊客
腦都唔撚洗用

其實我覺得以後都唔著係仲好
我留意到果d叫人著黑衫都係p牌仔

d公安黑警冇腦 乜都唔識淨係收到一個命令
就係"見到全身黑色就往死里打"
當我地換返彩色平民look 政府可能會唔敢用武警
佢硬要用就 = 所有市民都係敵人

推

因時制宜
去機場鳩嗚唔好著黑色ar！！

依家俾啲黑社會以為黑衫係制服